等今晚gme爆煲，冧市又可以瘋狂入貨

錯過左上年3月次股災
今次冧市就allin strong hold

吸取左上年3月經驗，依家大把cash

所以今次唔會冧市

你覺得唔會姐,沒人知

你要記住你同邊個鬥緊
印鈔機呀

都會冧一冧既

已經爆撚左啦

有cash就可以再入

得一日機會 好似前日咁 跌一日就算返

me2, not much, 5m

超級新手
覺得係時機了

gme一日未爆
wsb一日未完
只會繼續跌

快d直插阿 我要入貨

我覺得白宮會出手，唔俾佢地再炒咁痴線

鍾意買就買架啦

大戶要推冧個市白宮先肯出手

白宮出手目的係避免系統性風險令股市出現危機，而家最大嘅風險應該係大戶同market maker爆倉？

直覺話比我知個名有個麵字既人都唔可信

其實已經跌咗 冇跌嘅話納指16000

就爆了 星期一準備食花生